\documentclass{andres_cv}

\setname{Andres }{Jalife}
\setaddress{Bs.As / Argentina}
\setmobile{1136832584}
\setmail{andyjalife@gmail.com}
\setposition{Work Student}


\setlinkedinaccount{https://www.linkedin.com/in/andres-j-91169811a/} 
\setgithubaccount{https://github.com/AndresJalife} 
\setthemecolor{red} 

\begin{document}
\headerview
\vspace{1ex}

%Sections

% Summary
\addblocktext{PERFIL}{
Estudiante de la Licenciatura en Análisis de Sistemas en la Universidad de Buenos Aires, Argentina y desarrollador Full Stack en Odea SRL. Tengo 22 años y me apasiona lo que hago, siempre estoy dispuesto a aprender nuevas tecnologías y mejorar en las que ya conozco. Puedo hablar fluidamente en inglés y mi idioma nativo es el español.
}

%Education
\section{EDUCACIÓN} 
    \datedexperience{Buenos Aires University}{2018-2023 [esperado]} 
    \explanation{Licenciatura en Análisis de Sistemas} 
     \explanationdetail{\coloredbullet\ % 
    Actualmente cursando el tercer año de la carrera y me quedan dos para terminar.
    PADRÓN: 104342
     }
    \datedexperience{ORT}{2012-2017}
    \explanation{Secundario}
        \explanationdetail{\coloredbullet\ % 
        Recibido con honores. Promedio: 8.3}

% Experience
\section{EXPERIENCIA}
    \datedexperience{ODEA SRL}{NOV 2020-ACTUALIDAD / BSAS} 
    \explanation{Desarrollados FullStack} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ Desarrollo Front-End con HTML, CSS, JS.}
    \explanationdetail{\coloredbullet\ Desarrollo Back-End con Flink y Spring Boot [JAVA]}
    \explanationdetail{\coloredbullet\ Desarrollo mobile con React Native}
    
    \explanationdetail{Comencé como desarrollador Front-End y al tiempo, dado que conocía Java, me ofrecieron aprender, por mi cuenta, Flink, un framework de Apache muy interesante. Desde entonces estuve desarrollando un programa de análisis de datos en real-time con esta tencología. También me propusieron aprender Spring Boot para desarrollar websockets con Java, lo cual estoy haciendo actualmente.}
    
\section{PROYECTOS}
    \datedexperience{ChowProject}{JAVA - LIBGDX} 
    \explanationdetail{Juego de pelea 1v1 en desarrollo con compañeros.}

% Skills
\section{HABILIDADES}
    
    \newcommand{\skillone}{\createskill{Lenguajes}{Java \cpshalf Javascript \cpshalf HTML \cpshalf CSS \cpshalf Python \cpshalf SmallTalk \cpshalf Java \cpshalf Rust \cpshalf SQL}}
    
    \newcommand{\skilltwo}{\createskill{Desarrollo de Software}{Paradigmas de Programación \cpshalf GIT \cpshalf CLI \cpshalf Metodología Ágil \cpshalf MVC}}
    
    \newcommand{\skillthree}{\createskill{Frameworks \ \& \ Librerías}{React \cpshalf React Native \cpshalf Flink \cpshalf Pandas  \cpshalf Spring Boot \cpshalf WebPack \cpshalf Jupyter}}
    
    \newcommand{\skillfour}{\createskill{Base de Datos}{PostgreSQL \cpshalf Redis}}
    
    \newcommand{\skillfive}{\createskill{IDIOMAS}{\textbf{\emph{Nativo:}} \ \  Español \ \ \textbf{\emph{Fluído:}} \ \ Inglés }}
    
    \createskills{\skillone, \skilltwo, \skillthree, \skillfour, \skillfive}

\section{CERTIFICADOS}
    \newcommand{\extraone}{
    First Certificate In English (FCE Cambridge) [ID : 17BAR6025402]
    }
    
    \newcommand{\extratwo}{
    Finance for non financial professionals [Coursera | ID : PHPBPT3EC6L8]
    }
    
    \newcommand{\listofextras}{\extraone, \extratwo}
    
    \createbullets{\listofextras}

\createfootnote 
\end{document}
